有冇人覺得應該推全民驗孕

道理同全民檢測一樣

男男的會唔會有BB